{"id":147,"date":"2022-04-03T21:16:42","date_gmt":"2022-04-04T00:16:42","guid":{"rendered":"https:\/\/animoesaude.online\/?page_id=147"},"modified":"2022-04-03T21:16:48","modified_gmt":"2022-04-04T00:16:48","slug":"termos-de-uso","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/animoesaude.online\/termos-de-uso\/","title":{"rendered":"Termos de Uso"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"147\" class=\"elementor elementor-147\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-308ab0a3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"308ab0a3\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2abc09fc\" data-id=\"2abc09fc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-45d20841 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"45d20841\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">TErmos de uso<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-70bf33ef elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"70bf33ef\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<p>A seguran\u00e7a das suas informa\u00e7\u00f5es \u00e9 muito importante para n\u00f3s.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-12e9520c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"12e9520c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-433a2e1b\" data-id=\"433a2e1b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-30219a43 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"30219a43\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"box-cont\">\n<div class=\"cont-txt-termos\">\n<div class=\"area-white\">\n<div class=\"area-white\" style=\"padding: 32px; color: #333333; font-family: 'Open Sans', sans-serif; letter-spacing: normal;\">\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">A equipe do programa Magra com Caf\u00e9 criou esse Termo de uso a fim de demonstrar o nosso firme comprometimento sobre como voc\u00ea pode utilizar todas as informa\u00e7\u00f5es deste Site.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 600; display: block; font-size: 20px; line-height: 32px; margin-bottom: 32px;\">Termos de Uso<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">O acesso a este site representa a aceita\u00e7\u00e3o expressa e irrestrita dos termos de uso abaixo descritos. Se voc\u00ea n\u00e3o concorda com os termos, por favor, n\u00e3o acesse nem utilize este website.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">O acesso a este site representa a aceita\u00e7\u00e3o expressa e irrestrita dos termos de uso abaixo descritos. Se voc\u00ea n\u00e3o concorda com os termos, por favor, n\u00e3o acesse nem utilize este website.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">O visitante poder\u00e1 usar este site apenas para finalidades l\u00edcitas. Este espa\u00e7o n\u00e3o poder\u00e1 ser utilizado para para publicar, enviar, distribuir ou divulgar conte\u00fados ou informa\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter difamat\u00f3rio, obsceno ou il\u00edcito, inclusive informa\u00e7\u00f5es de propriedade exclusiva pertencentes a outras pessoas ou empresas, bem como marcas registradas ou informa\u00e7\u00f5es protegidas por direitos autorais, sem a expressa autoriza\u00e7\u00e3o do detentor desses direitos. Ainda, o visitante n\u00e3o poder\u00e1 usar este site para obter ou divulgar informa\u00e7\u00f5es pessoais, inclusive endere\u00e7os na Internet, sobre os usu\u00e1rios do site.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">A equipe deste site empenha-se em manter a qualidade, atualidade e autenticidade das informa\u00e7\u00f5es do site, mas seus criadores e colaboradores n\u00e3o se responsabilizam por eventuais falhas nos servi\u00e7os ou inexatid\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es oferecidas.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">O usu\u00e1rio n\u00e3o deve ter como pressuposto que tais servi\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o isentos de erros ou ser\u00e3o adequados aos seus objetivos particulares. Os criadores e colaboradores tampouco assumem o compromisso de atualizar as informa\u00e7\u00f5es, e reservam-se o direito de alterar as condi\u00e7\u00f5es de uso ou pre\u00e7os dos servi\u00e7os e produtos oferecidos no site a qualquer momento.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">O acesso a este site \u00e9 gratuito. Este site poder\u00e1 criar \u00e1reas de acesso exclusivo aos seus clientes ou para terceiros especialmente autorizados.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">Os criadores e colaboradores deste site poder\u00e3o a seu exclusivo crit\u00e9rio e em qualquer tempo, modificar ou desativar o site, bem como limitar, cancelar ou suspender seu uso ou o acesso. Tamb\u00e9m estes Termos de Uso poder\u00e3o ser alterados a qualquer tempo. Visite regularmente esta p\u00e1gina e consulte os Termos ent\u00e3o vigentes. Algumas disposi\u00e7\u00f5es destes Termos podem ser substitu\u00eddas por termos ou avisos legais expressos localizados em determinadas p\u00e1ginas deste site.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"area-gray\" style=\"padding: 32px; background-color: #f5f5f5; color: #333333; font-family: 'Open Sans', sans-serif; letter-spacing: normal;\">\n<p><span style=\"font-weight: 600; display: block; font-size: 20px; line-height: 32px; margin-bottom: 32px;\">Informa\u00e7\u00f5es enviadas pelos usu\u00e1rios e colaboradores<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">Qualquer material, informa\u00e7\u00e3o, artigos ou outras comunica\u00e7\u00f5es que forem transmitidas, enviadas ou publicadas neste site ser\u00e3o considerados informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o confidencial, e qualquer viola\u00e7\u00e3o aos direitos dos seus criadores n\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da equipe deste site. \u00c9 terminantemente proibido transmitir, trocar ou publicar, atrav\u00e9s deste website, qualquer material de cunho obsceno, difamat\u00f3rio ou ilegal, bem como textos ou cria\u00e7\u00f5es de terceiros sem a autoriza\u00e7\u00e3o do autor. A equipe deste site reserva-se o direito de restringir o acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es enviadas por terceiros aos seus usu\u00e1rios.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">Este site poder\u00e1, mas n\u00e3o \u00e9 obrigado, a monitorar, revistar e restringir o acesso a qualquer \u00e1rea no site onde usu\u00e1rios transmitem e trocam informa\u00e7\u00f5es entre si, incluindo, mas n\u00e3o limitado a, salas de chat, centro de mensagens ou outros f\u00f3runs de debates, podendo retirar do ar ou retirar o acesso a qualquer destas informa\u00e7\u00f5es ou comunica\u00e7\u00f5es. Por\u00e9m, a equipe deste site n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pelo conte\u00fado de qualquer uma das informa\u00e7\u00f5es trocadas entre os usu\u00e1rios, sejam elas l\u00edcitas ou il\u00edcitas.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"area-white\" style=\"padding: 32px; color: #333333; font-family: 'Open Sans', sans-serif; letter-spacing: normal;\">\n<p><span style=\"font-weight: 600; display: block; font-size: 20px; line-height: 32px; margin-bottom: 32px;\">Limita\u00e7\u00e3o da Responsabilidade<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">Os materiais s\u00e3o fornecidos neste website sem nenhuma garantia expl\u00edcita ou impl\u00edcita de comercializa\u00e7\u00e3o ou adequa\u00e7\u00e3o a qualquer objetivo espec\u00edfico. Em nenhum caso este site ou os seus colaboradores ser\u00e3o responsabilizados por quaisquer danos, incluindo lucros cessantes, interrup\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cio, ou perda de informa\u00e7\u00e3o que resultem do uso ou da incapacidade de usar os materiais. A equipe deste site n\u00e3o garante a precis\u00e3o ou integridade das informa\u00e7\u00f5es, textos, gr\u00e1ficos, links e outros itens dos materiais.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">A equipe deste site n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pela viola\u00e7\u00e3o de direitos autorais decorrente de informa\u00e7\u00f5es, documentos e materiais publicados neste website, comprometendo-se a retir\u00e1-los do ar assim que notificado da infra\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"area-gray\" style=\"padding: 32px; background-color: #f5f5f5; color: #333333; font-family: 'Open Sans', sans-serif; letter-spacing: normal;\">\n<p><span style=\"font-weight: 600; display: block; font-size: 20px; line-height: 32px; margin-bottom: 32px;\">Erros e falhas<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">Os documentos, informa\u00e7\u00f5es, imagens e gr\u00e1ficos publicados neste site podem conter imprecis\u00f5es t\u00e9cnicas ou erros tipogr\u00e1ficos. Em nenhuma hip\u00f3tese a equipe deste site e\/ou seus respectivos fornecedores ser\u00e3o respons\u00e1veis por qualquer dano direto ou indireto decorrente da impossibilidade de uso, perda de dados ou lucros, resultante do acesso e desempenho do site, dos servi\u00e7os oferecidos ou de informa\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis neste site. O acesso aos servi\u00e7os, materiais, informa\u00e7\u00f5es e facilidades contidas neste website n\u00e3o garante a sua qualidade.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"area-white\" style=\"padding: 32px; color: #333333; font-family: 'Open Sans', sans-serif; letter-spacing: normal;\">\n<p><span style=\"font-weight: 600; display: block; font-size: 20px; line-height: 32px; margin-bottom: 32px;\">Links para sites de terceiros<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">Os sites apontados n\u00e3o est\u00e3o sob o controle deste site que n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pelo conte\u00fado de qualquer outro website indicado ou acessado por meio deste site reserva-se o direito de eliminar qualquer link ou direcionamento a outros sites ou servi\u00e7os a qualquer momento. Este site n\u00e3o endossa firmas ou produtos indicados, acessados ou divulgados atrav\u00e9s deste website, tampouco pelos an\u00fancios aqui publicados, reservando-se o direito de publicar este alerta em suas p\u00e1ginas eletr\u00f4nicas sempre que considerar necess\u00e1rio.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"area-gray\" style=\"padding: 32px; background-color: #f5f5f5; color: #333333; font-family: 'Open Sans', sans-serif; letter-spacing: normal;\">\n<p><span style=\"font-weight: 600; display: block; font-size: 20px; line-height: 32px; margin-bottom: 32px;\">Direitos autorais e propriedade intelectual<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">Os documentos, conte\u00fados e cria\u00e7\u00f5es contidos neste website pertencem aos seus criadores e colaboradores. A autoria dos conte\u00fado, material e imagens exibidos no diabetescontrolada.com.br \u00e9 protegida por leis nacionais e internacionais. N\u00e3o podem ser copiados, reproduzidos, modificados, publicados, atualizados, postados, transmitidos ou distribu\u00eddos de qualquer maneira sem autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito do propriet\u00e1rios desse site.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">As imagens contidas neste website s\u00e3o aqui incorporadas apenas para fins de visualiza\u00e7\u00e3o, e, salvo autoriza\u00e7\u00e3o expressa por escrito, n\u00e3o podem ser gravadas ou baixadas via download. A reprodu\u00e7\u00e3o ou armazenamento de materiais recuperados a partir deste servi\u00e7o sujeitar\u00e1 os infratores \u00e0s penas da lei.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">O nome deste site, seu logotipo, o nome de dom\u00ednio para acesso na Internet, bem como todos os elementos caracter\u00edsticos da tecnologia desenvolvida e aqui apresentada, sob a forma da articula\u00e7\u00e3o de bases de dados, constituem marcas registradas e propriedades intelectuais privadas e todos os direitos decorrentes de seu registro s\u00e3o assegurados por lei. Alguns direitos de uso podem ser cedidos pelo propriet\u00e1rios do site, em contrato ou licen\u00e7a especial, que pode ser cancelada a qualquer momento se n\u00e3o cumpridos os seus termos.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">As marcas registradas deste site s\u00f3 podem ser usadas publicamente com autoriza\u00e7\u00e3o expressa. O uso destas marcas registradas em publicidade e promo\u00e7\u00e3o de produtos deve ser adequadamente informado.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"area-white\" style=\"padding: 32px; color: #333333; font-family: 'Open Sans', sans-serif; letter-spacing: normal;\">\n<p><span style=\"font-weight: 600; display: block; font-size: 20px; line-height: 32px; margin-bottom: 32px;\">Reclama\u00e7\u00f5es sobre viola\u00e7\u00e3o de direitos autorais<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 25px; color: #666666; font-size: 18px; line-height: 28px;\">A equipe deste site respeita a propriedade intelectual de outras pessoas ou empresas e solicitamos aos nossos membros que fa\u00e7am o mesmo. Toda e qualquer viola\u00e7\u00e3o de direitos autorais dever\u00e1 ser notificada ao suporte@magracomcafe.com e acompanhada dos documentos e informa\u00e7\u00f5es que confirmam a autoria.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>TErmos de uso A seguran\u00e7a das suas informa\u00e7\u00f5es \u00e9 muito importante para n\u00f3s. A equipe do programa Magra com Caf\u00e9 criou esse Termo de uso a fim de demonstrar o nosso firme comprometimento sobre como voc\u00ea pode utilizar todas as informa\u00e7\u00f5es deste Site. Termos de Uso O acesso a este site representa a aceita\u00e7\u00e3o expressa &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/animoesaude.online\/termos-de-uso\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Termos de Uso<\/span> Read More &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_canvas","meta":{"site-sidebar-layout":"no-sidebar","site-content-layout":"page-builder","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"disabled","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/animoesaude.online\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/147"}],"collection":[{"href":"https:\/\/animoesaude.online\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/animoesaude.online\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/animoesaude.online\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/animoesaude.online\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=147"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/animoesaude.online\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/147\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":154,"href":"https:\/\/animoesaude.online\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/147\/revisions\/154"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/animoesaude.online\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=147"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}